陳同佳我撐你

出左冊仲要比狗擔住係咩概念
屋企都唔番得？
安全屋？
唔做政治工具
黎話比我知係咪比狗咬住左
係咪比政府威脅
講，講出黎

有無人已經原諒左陳同佳？
其實成件事都係一個悲劇
無人鍾意殺人架 佢受到既壓迫令佢要咁做 到最後變成政治籌碼 連人生都決定唔到 老實講 佢短期內應該會傳出死訊 會有遺書講到好對潘曉穎唔住 然後政府就會話台灣搞搞震逼撚死阿佳

???

唔係陳同佳，香港人邊有咁有咁嘅反抗意識同國族意識？
大把人捧佢做香港國父喎